頭很痛

救命

個頭就爆😭

間中飲涼
病丶頭痛都會少好多

飲涼?

飲涼茶

我受唔到涼茶

飲左會點?

咁就戒燥熱嘢

Panadol